[集思廣益] Eugene Mak開Live應該問佢咩

有無巴打真係打上去

邊度開Live????

Link定老母

Link呢屌你

我喺ig見到 應該係真人出live

佢自己ig 唔見有喎

choyung花生應該仲多過Eugene

終於有人訪問下佢

留名睇痴線佬打上去

choyung乜水

好似係舊登年代嘅人

想睇Eugene著咩上live

開始左啦

真係有人打上去

其實兩個人都好柒 真心